auf dieses Mail beginnt ein loop

schläusener hätte mich mit corona angesteckt, es schaltet ein schmerzimplantat
linker frontallappen ein 


hiesse, würde man einen Mafia-Militär-Arzt überführen wechselt der 
herr Dr. schleusener oder sein netzwerk auf bioterrorismsus oder "nur"
bioterrorismus als psycholgoische kriegsführung


hiesse die us agenten in der schweiz hätten bereits ein gegenmittel für
den corona virus (siehe resident eveil: schweinegrippe, vogelgrippe, corona...)
das ist repeptiv

insert schleusener: (oder sprachsim)
soweit mal spekulation


